有冇巴打揸住太古

今年又盈警
廢到喊

點解會揸呢隻野 想賺息定賺增長？

幾時唔派息轉派汽水

揸左幾年太古b
諗住賺下息
點知個股價不停跌
恆指新高佢就就快52新低

直接買太古地產好似簡單啲喎

而家放仲蝕緊

睇錯左住太古，SORRY我出番去

國泰累全家

其實好多行睇 19都唔睇 293, 但係市旺左以佢地既管理層係他業務的應變力,預期會補返哂,補唔返令人意外

舊經濟股

直接去可樂廠做飲撚到糖尿都得

睇錯做有冇巴打揸住渣古

每手派十打雲尼拿可樂